2020白表抽居屋一問

想請問下，全家五口租緊屋=租金$16,000
唔知點解我老豆同呀媽一直都唔擔心住屋問題，又唔抽居屋，前幾年又俾房處因為我地冇郁到電錶之類，沒收返間屋。
Anyway, 而家既情況就係，我想抽居屋，表上面只係寫老豆呀媽同埋我。咁我就諗住自己供同俾首期，好彩抽到而又揀到400尺以上就一齊住，如果唔係就我自己入去住，咁佢地就再租啲平啲既屋住。
或
我同我家姐抽白非核居屋。
或
我自己博一博單人抽（我都知機會好微）

想請教下各位師兄，白非核同單人排，邊一個機會率高啲？同埋有冇啲咩建議或者動作我可以做到？

老豆老母幾多歲？

50-53

父母+你抽白表家庭啦
靚籤有馬鞍山／火炭1房
衰嘅就馬鞍山開放式／皇后山1－2房

白非核就無謂啦
捐錢比政府

白單只會有皇后山開放式
睇你自己有冇興趣

其實我住邊都冇所謂，最緊要有瓦遮頭
同埋供滿左，層樓都係自己
———
師兄你覺得我應該抽白表家庭，定白單好？你會點揀？

Ching想抽睇場？

唔明，咩意思？

公屋

抽白表家庭,白非核根本無機會

啟翔苑

咁不如all in啦
兩老抽一張白表家庭
你家姐同你各一張白表單人

白表有長者家庭就行先，預計會清晒鑽石山同馬鞍山大單位
跟住先核心家庭揀火炭同皇后山大單位
最後先到非核
所以非核可以唔使入表

白單抽到就皇后山見

白單有無機會中大水坑

0

皇后山見

白單420個(綠單280個)名額
皇后山開放式有8xx個

之前啲家庭點會漏大水坑比你

咁都好似ok wo, 有三個機會
但兩老抽中既單位大細，會比兩老加一成員大嗎？

白表家庭入面唔會理你人數
2個又係咁抽
10個又係咁抽

如果真係有需要既話
抽到皇后山都照殺啦

其實我有啲疑問，
佢次序係白長家庭->白核->白非核->白單（依到我明白既）
但我想問下，白單抽既機會，會唔會都係滿足哂白核既表先，最後有剩先俾白單？定其實係，係個總伙數抽起白單名額，俾白單抽？
即係我怕所白單係0...

或者可以咁樣入兩張白核?

父+仔一張
母+女另一張

都係...有樓勝過天

咁樣好似要証明你父母係離左婚，先可以咁抽

2020 total 7000個
先預留2100個俾長者
綠表840 / 白表1260
佢哋會揀晒呢啲：鑽石山全部+火炭2／3房+馬鞍山2房

之後預4200個俾家庭
綠表1680 / 白表2520
佢哋會揀晒呢啲：馬鞍山1房／開放式+火炭1房+皇后山2房／1房／開放式

到揀淨700個嘅時候
就會叫280個綠單同420個白單嚟揀皇后山開放式

唔識就咪撚亂鳩咁講啦